有無巴打而家係愛丁堡？

有緣今晚一齊睇歐聯決賽

你今晚生性啊